最新1124各區選舉抵制名單出爐

發夢啦到今時今日仲唔識分自己嗰區邊嗰藍邊嗰黃嘅不如去驗眼先啦

推

一定唔撚投俾呢班民賤聯